今日咁多好牌，點解一晚清袋

成功取消航班

又捉到公安

又可以做公關宣傳

咁多好牌喺手

點解要控制唔到情緒，依家仲要困獸之鬥，大家係咪想而咁樣比人一鋪清？

中哂計！

有鬼定手足兩樣都有機，但呢招真係好高

入機場手足可以睇睇，如果覺得講得啱，唔該幫推

p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

【行動】用提款去代替年青人流血

成班MK仔企係前面晒馬咁

咪中計！！ 屌！！

擺明係黑警派人混入黎引起騷動，乘機清場

因為冇共識

求下你地，機場係用人數取勝，絕對唔係勇武之地

今日嘅問題係出在人數度

無輸，反而係黑警忍唔住出手輸咗，機場都打到人爆缸？！

無啦啦騎劫左和理非唔知做乜鳩

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

真心怕撚左班MK仔

唔排除有鬼做野
要幫手諗定文宣點搞

係咁叫還眼
傷者見到因為自己而成場運動變風
有人因佢被捕都唔會開心

可能有鬼

或者班前線好多都係班細路
連狗都忍唔住情緒
調番轉佢地見到一群狗又點忍

要檢討下
但唔好分化，大家都係用自己認為啱嘅方法抗爭
總之一對罵，分化兩班人，就輸緊

金毛條撚樣真係好煩

總之今次又係黑警扮手足打警車圍白車

割你老母呀

有一堆人eq差到仆街

721 811 812

冇證冇據嘅情況下，唔好話有鬼住

不割席

外國忍撚咗你班人一日，突然覺得警察去搞鳩你地，再扑濕幾件，你覺得旅客係大快人心，定係同情你去幫你出聲？

人都係真性情，自私動物。

世界上無人唔鐘意食花生，睇你仆街，更何況同你唔熟嘅旅客

不指責 不篤灰 不割席
三大原則 五大訴求

總之今晚嘅事入哂黑警數,有鬼扮手足搞事

又多番張好牌

喬裝人士黎，唔係睇唔出掛

樓主你又知果堆人唔係鬼?

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不足鬼

再割反台

不分化，不割蓆
個個行出黎都係香港人

721 811

推

抽左大DEE

前線手足好波
成功捉到3隻鬼

不分化 不割蓆

外國人都唔會容許警察暴力清場啩？清場同流血係分開㗎

總之，不割席！點都唔割！

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔好隨便講咩清袋啦
7.1立法會嗰晚都好多人話玩完
個運動收皮喇之類
結果係點？
批評不足係可以
但唔需要講悔氣說話

輸晒~冷靜啦!

收皮啦中計黨

813「和你非」有感+未來方向

[P牌仔, 由於每日出post 有限制, 要借位, 所以一次過寫哂小弟對今日機場813既睇法, 歡迎留言討論, 如果認同希望大家可以正皮, 推同share, 唔喜歡都可以比負皮]

先講一樣好重要既野: 我地今次運動係面向住國際社會, 我地做既一舉一動都會俾全世界見到!

目前為止, 我地最強大既武器就係「民意」, 而政府/黑警既武器就係「製造暴力」, 我地而家既民意已經好強大, 相反政府/黑警不斷出醜. 政府不斷「製造暴力」就係想我地出醜, 政府已經急到瀨屎, 不斷犯錯. 我地反而唔需要急, 唔可以中計, 唔好俾機會有位俾佢地入. 只要守住民意, 我地就會贏!

「不分化 不篤灰 不割蓆」, 大家都只係希望香港好. 不過有啲位都希望大家可以理性咁睇番件今日813 「和你非」活動可以進步既空間.

1.阻人上機
無論係咪鬼都好, 一定唔可以阻旅客上機! 唔可以比民意逆轉!

從一開始「和你飛」活動和平示威, 到而家呢一刻唔知係咪比「鬼」滲透左, 變左係癱瘓機場

8.12 機場癱瘓只係誘餌，比大家以為機場癱瘓會對政府有好大損失，而令大家目標由「宣傳五大訴求+國際文宣」去到變成「癱瘓機場」, 一定唔可以變成咁.

雖然結果都係癱瘓機場, 但機場自己停係機場同政府決定既事,

我地主動阻旅客上機係有機會違反人權 (雖然警犬同政府都唔講人權, 但我地要守住呢條底線), 俾旅客走, 架飛機最後停飛, 係機場決定, 而唔係我地去幫旅客「被停飛」

從市場學角度諗, 喺得機場搞「和理飛」, 目標對象係「旅客」, 我地要做應該係文宣為主 (反而癱瘓機場當係bonus, 同埋係政府自己出醜停機場), 不妨準備各種文宣材料(傳單, 舉牌, 甚至播影片) 去俾旅客睇, 好似搞展覽同導賞咁, 俾旅客知道香港發生緊咩事, 我地香港人既五大訴求係乜，點解會有呢場運動。

旅客係我地重要既盟友, 佢地可以幫我地將香港發生既事分享番俾自己國家既朋友/家人, 等更加多人知道香港發生緊咩事,

如果見到旅客，無論黎定係走都好，不妨同佢地傾下計，講下香港既事，或者係自己對香港既睇法(唔一定一開波就講運動, 可以傾下其他野warm up 下先, 見到對方舒服啲先再講, 如果對方唔想再傾都唔緊要, 最重要係表現我地香港人既友善)

不妨加埋以下問候句: (小弟英文唔好, 大家請自己再諗, 如果有英文好既朋友可以寫定啲稿件script比大家去向旅客說明番香港既事就更加好)
Arrival: Welcome to Hong Kong!

Departure: Thanks for coming! Please share what happened in Hong Kong back to your country and friends!

順便同佢地講聲，話阻佢地上機同搞事既人好有可能係警方假扮示威者搞事，解釋番之前啲示威活動既都有過呢種情況

再講多次: 一定唔可以阻旅客上機! 旅客係我地既盟友

以下有另一篇連登文章, 有講BBC 記者對今日阻人上機做法不恰當, 真係要注意
BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

2.捉鬼:
首先記得, 捉鬼並唔係我地行動既主要目的, 所以捉到鬼唔好咁High, 反而要識利用番鬼去達成我地既主要目的 (五大訴求+國際文宣)

如果發現/捉到鬼, 屌佢/禁固佢其實無乜意思, 我地應該反而係應該諗點樣利用番佢, 幫我地, 比如
1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招 (如果見到懷疑「鬼」)
2. 做文宣, 有合理懷疑所有破壞性行動都係「鬼」做 (e.g. 阻人上機, 自己出手鬼打鬼), 同樣係condom mode
3. 都係做文宣, 向大陸/藍絲朋友宣傳原來大陸公安都好支持香港運動架!
4. 立刻叫傳媒朋友黎影證據(樣+身分證), 影完就當「鬼」係condom 就OK

而今日捉到咁多件公安鬼, 好明顯係故意安排. 前嗰幾次示威都係香港警犬扮鬼多, 今次點解會有咁多咁明顯既大陸鬼? 特別係812 警犬出醜會講明左話會搵人扮示威者之後, 今日就捉到咁多? 成件事似係劇本.

個劇本係咩?
1. 無比人捉到: 負責搞事, 阻人上機, 鬼打鬼 (當一隻鬼揚左, 安排另一隻未揚既鬼玩「鬼打鬼」, 又可以屈示威者係暴徒)
2. 比人捉到: 想我地燥, 搏我地圍屌佢, 甚至行私刑 (你估警犬無諗過隻鬼會揚左? 當然會事前準備好另一份劇本)

而呢啲行為正正就係中共想屈落我地示威者度. 當黑警都要諗辦法去避開鏡頭做衰野既時候, 我地示威者同樣要注意番喺鏡頭前面既表現, 因為傳媒係我地既盟友, 會幫我地影到好多黑警既罪證, 而同時都係會影住我地和平示威者既表現, 比全世界睇到. (而我地做緊既和平示威係光明正大, 根本唔需要避開鏡頭或者阻住記者朋友)

今日見到當鬼被捉到既時候好似交足戲咁, 全部都頭耷耷, 好似好無辜咁, 而大家就喺度圍屌佢, 喺電視見到既畫面就會變成「一班暴徒圍住個受害者行緊私刑咁」(唔好比對家借位做文宣, 大家都知內地傳媒既剪輯功力有幾強)

所以, 我地搵完記者影完證據, 捉鬼既目標都已經達成, 隻鬼對我地黎講已經係condom

當然有機會係有「意見不合既兄弟」會講人「唔可以放人, 乜乜乜咁」, 呢個時候可以同佢講番個捉鬼目標已經達成, 應該放人

但如果佢死都唔放, 甚至想打人, 咁可能係想「鬼打鬼」, 不過都唔好一口就咬定咁佢就係鬼, 但要多加留意佢既舉動 (e.g. 可能會係咁叫人出手, 但自己又唔會打人, 或者大家鼓燥左之後就快速閃人). 通常依呢鬼會喺度大大聲叫, 然後見事成就撒退左 (真正既兄弟係唔會咁架!)

明白咁耐既運動, 我地身邊有好多兄弟姊妹流血受傷, 捉到隻鬼係真係會好想打撚死佢, 但我地都唔可以令之前大家既流血犠牲白白浪費, 只要警犬嗰邊有人因我地既武力而死, 我地一直建立既民意就會逆轉.

對中共黎講, 人命係唔值錢, 佢派一個公安/香港警察出黎俾人打死係覺得無問題, 仲會覺得如果死左公安/香港警察, 令到整場運動民意逆轉, 維持到國家安定, 係好值得既事.

而家中共真係已經無乜招出, 佢做到既就只係想我地自己出醜, 所以我地而家見招拆招, 先堅守和理非, 我地要保護既唔單止係兄弟既生命安全, 亦都唔好俾對家有人死 (佢地自己仆街就無辦法啦)

我地無需要自掘墳墓, 繼續等政府同警犬出醜就夠

3. 未來方向:
「民意」係我地最大既武器, 一定要守住. 同時不得不承認香港只係一個城市, 做到既野可能好有限, 所以個方向係要依賴國際聲音. 黎緊個里程碑係9月美國復會討論香港關係法及人權法案。

當林鄭話緊我地係no stake 既時候, 咁我地咪搵番啲有stake 既外國聲音囉! 咁多國家同香港都有關係/有生意喺香港, 香港有事, 有唔少國家都好關注, 雖然佢地明面上唔敢做太多野同發聲, 但佢地係默默支持緊我地香港!

送多大家一句John Lennon 既quote: (連儂牆之父)
「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

大家繼續努力! 香港既未來就喺我地手上!

[寫呢篇文章寫左我成差唔多2粒鐘, 感謝你睇哂!!! 希望可以比更多兄弟睇到啦]

最後我見到以下條片幾正, 記錄左811 香港黑警做左咩, 希望大家都可以share下比外國朋友睇下(有中英字幕)

仆街標題檔
你要屌咪屌
點講都未去到清袋啦on99

入面九成和班理非，零裝備，機場困獸鬥！
一清場班和理非就真係收哂皮！

不分化 但要賽後檢討

岩岩有件白衫拉住隻藍狗唔俾佢過橋 點撚樣清呀ching

黑警做撚左咁多仆街野

原來咁樣就可以清袋

香港人做番港豬算啦

有隻狗撲向女仔，之後大家著撚曬

撤回送中惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
落實真. 雙普選

抗爭之餘亦要向國際社會表現到真.香港人既自律同秩序

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

善用起底功能

黑警幾時有講過規矩？

唔講規矩頭先又點會拉返隻狗入去？

發現公安唔該開遮私了 仲有真係唔好阻救護員 佢哋要走剩係可以搵黑警幫手 大家見到黑警就嚟料
話我冷氣軍師都好 琴日冇事點解今日咁多野發生
明大家好嬲不過可唔可以以大局為重

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

每次狗縮親，都會有大反擊！

中計黨

唔好再推呢啲失敗post 推有用嘅post
【緊急】停止互屌 開始補獲 聽日和你飛搞道歉大會 唔好再block阿!!!

笑撚死中計黨

冇真係取消哂 今日太少人

機場好多鬼，我地帶手足真係控制唔到自己

成件事係好撚on9，但係大家真係唔好割蓆，一割即輸，乜撚都無哂

每個人可唔可以唔好跟人一齊起哄？有三幾個衝由佢衝，明知機場係唔可以衝同勇武，其實而家勇武明明講咗要停明知有鬼

好快俾借口人清場送頭

對頭先睇啲人對公安同鬼既表現極之失望 成班爛仔

得閒屌我地自己人阻到旅客
去屌下班防暴入機場出椒啦

咪係囉 其實捉到公安係好牌 可以盡煲爆佢
點解要打佢 用私刑
幫林鄭分晒注意力
呢d唔係勇武啊 呢d係蠢啊

唔好怪責
停止內耗
集中火力帶動輿論
有大量黑警&公安混入機場
製造混亂, 老屈示威者

得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

拎左彩就ok,唔好用仇恨支配自己

我只係想提返 原本係和理非主場 如果今晚搞到 血洗和理非 仲可以點玩 大家自己諗諗 P牌仔！

好多卧底煽動

P牌推唔到自己個po

公安單野

親身同現場個外國記者傾過
求認真睇

中後段我先到場
發現有3個可疑人喺到唱雙簧
不段話見到踢人打人既係帶住耳機，叫我地放人
佢地不停轉換位置，然後相繼認同對方

跟住我見到有外國記者解釋經過
佢係第一身見到事發經過，有show相比我地睇
首先佢話個疑似公安一被發現
已經好多人圍上去想出手
佢影到一個人攞住棍想打
上前想保個公安，比人打傷埋
個個不斷踢，個記者用身去擋都踢
眼同手都受傷，比人拉返出來先無事
佢話開頭用棍篤人嗰個一打完就散水
我問有無見到”帶耳機人”
佢話無，但太亂不能肯定

比人完美劇本哂啦！
機場張皇牌送出去比人！

Well done

強烈懷疑警察冒認示威者打人

其實唔只黑警
一定有黑社會混入前線搞事

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

始終都係年輕，唔會太care 民意
冇民意你獨立都冇人承認

因為係狗扮

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

無清過袋, 咪撚推

推呢個 咪俾啲分化仇恨post沖昏左頭腦

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

下次要互相監督 唔好再咁衝動

無錯
其實最開始已經預左有鬼
就用對家show出黎，我地都唔需要變
下下驚鬼，自己就變左破壞運動 團結嗰隻鬼
--------分享------
【檢討】可唔可以應承，以後唔好再喺operation途中內鬨，留vs散，互相捉鬼？

3, 4, 5點看一下 想一下
吳志森：咁落去，呢場運動會輸 而且輸得好甘！（分析＋建議，請入黎睇睇）

忍你老母臭閪

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

不分化不割席不被仇恨支配

反省
反省
反省

仲有警察拔槍啊

成日都有好牌架,但羸左未?3毛又出黎割前線

[置頂] 和理飛814

唔好互屌
互屌只會益對家

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？